鼎爺私房菜 全城趕訂枱

4人枱最低消費每人$1000 都唔少野

如消費滿$20,000，可在VIP房用餐，由鼎爺親自下廚。

今次fatfat了

咁其他由其他人煮？

梗係啦鼎鼎bb煮比你食 唔收貴啲點得先

幫tbb賺左千萬

成千蚊一個人 你食埋我果份

私房菜差唔多價啦其實

屌點解今時今日tvb啲柒野都咁多人追棒